Het speet haar heel erg.
Haar hart was bedroefd om een ​​toestand die er des te zieliger uitzag van dit soort irritatie van geesten, inconsistentie van actie, en ongelijkheid van bevoegdheden; en het deed haar pijn dat ze zo weinig kreeg lof voor een goed gevoel, of zo weinig waardig als een vriend, maar ze had de troost dat ze wist dat haar bedoelingen goed waren, en van in staat om tegen zichzelf te zeggen, dat kon meneer Knightley ingewijd hebben bij al haar pogingen om Jane Fairfax te helpen, had hij het zelfs kunnen zien in haar hart zou hij bij deze gelegenheid niets gevonden hebben bestraffen.
HOOFDSTUK X Op een ochtend, ongeveer tien dagen na het overlijden van mevrouw Churchill, was Emma riep beneden naar meneer Weston, die "geen vijf minuten kon blijven, en wilde vooral met haar praten.
"- Hij ontmoette haar bij de salondeur, en nauwelijks vragen hoe ze dat deed, in de natuurlijke sleutel van zijn stem, verzonken meteen, om te zeggen, ongehoord door haar vader, 'Kun je vanmorgen op elk moment naar Randalls komen?
- Doe het als het zo is mogelijk.
Mrs Weston wil je zien.
Ze moet je zien. '
"Is ze niet lekker?"
"Nee, nee, helemaal niet - slechts een beetje opgewonden.
Ze zou het hebben besteld rijtuig en komt naar je toe, maar ze moet je alleen zien en dat jij weet - (knikkend naar haar vader) - Humph!
- Kun je komen? "
Zeker.
Dit moment, alsjeblieft.
Het is onmogelijk om te weigeren wat je vraagt ​​op zo'n manier.
Maar wat kan er aan de hand zijn?
- Is zij dat echt niet?
ziek?"
"Hang van mij af - maar stel geen vragen meer.
Je zult het allemaal weten 1 keer Het meest onverklaarbare bedrijf!
Maar stil, stil! '
